會唔會介意同個爛臉嘅人拍拖？

如題 皮膚好差化妝都遮唔嘅個種爛臉

點錫落去

唔錫

鍾意佢內心

我 好多暗倉

我老婆都係

真愛

好靚爛臉呢 我知無可能

遠距離五官好靚？

會

調翻轉問 咁你介唔介意同卡碧拍拖

靚湯皮膚都唔好架
但前提係你要有佢咁靚

皮膚唔好生暗瘡就介口喇

睇埋醫生啦 有戒口 但都有印

化妝不？

寧願同肥既拍拖都唔想爛面

已經好少化 醫生話得嘅

咁講

爛面 第一印象已經谷底

身材性格好都仲有機

拍拖之後爛就唔介意
拍之前爛，唔好諗同你拍拖

其實我ok
問題係性格同相處成點

巴打有鍾意既人？

卡碧衡.jpg